[突發] Multiple people hurt in Dutch tram shooting incident

Utrecht: Multiple people hurt in Dutch tram shooting incident
By Rosanne Roobeek
Updated 3月 18, 2019
(CNN) - Multiple people have been injured in a shooting in the Dutch town of Utrecht, police say.
The incident unfolded on or near a tram, according to Joost Lanshage, spokesman for the police in central Holland.
Local police confirmed on Twitter that the incident took place at the 24th of October Square, which has been closed off.
The shooting, which was reported at 10:45 a.m. (5:45 a.m ET), is now over -- however the police operation is ongoing, Lanshage added.
Emergency responders are attending the scene.
This story is developing -- More details to come.
TM & © 2019 Turner Broadcasting System, Inc.
A WarnerMedia Company.
All Rights Reserved.

ww4

又黎

相信係向NZ 槍手致敬

荷蘭一個小鎮既電車發生連環槍擊

點解唔係射中國遊客團or回教廟
公平咩

can u feel

姐倫係荷蘭

世界大戰抹黑宇宙了

烏德勒支

回打白
定
白打回

疾線 一星期兩次

只會愈黎愈多，直至新聖戰開打

香港唔會有